【正視聽】 正確set RB嘅方法

1. 唔好封曬所有行車線
原因如下 :

2. 鐵三角
一開始嘅時候
我記得有好多RB係攞路邊啲欄桿
紮個三角形出嚟
雖然切嘅時間成本高咗
但係喺可行嘅情況下
呢一隻RB係最實嘅
能夠阻擋得到99%嘅車

認同請幫推

非分化

俾係封淨一條行車線，消防清rb問題仲大，just細屋邨情況

依家路邊仲有撚鐵咩

班撚屌收曬啦

Push